AIA recruitment officer一問！

今年小弟fresh grad搵緊工...
見AIA有請呢個Post, 真心想知呢個位係做咩
洗唔洗sell保險架🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

水人做保險佬

如果我放佢飛機會唔會屌尻我架

見過
真係講講下就問你有冇興趣做保險
有就叫你去聽talk
無就返去等消息 其實姐係無消息

唔會 in你個d唔係hr而係保險sales 叫你入佢團隊幫手請人

咪又係叫你建立自由條team

自己

搵唔到工都咪撚返
一黎困身煩著你 二黎整柒cv

你好巴打
請問你最尾有冇去面試 聽日都去見呢個post

巴打你好 想問你個title係咪portfolio management因為我都準備去in